Hij toegeeft de haak Japannertje staan.
"Ik heb lang gewacht om zijn hand.
Oh, ik scheur hem!"
"En toch", aldus Smee, "Ik heb vaak u horen zeggen dat de haak was zeker een score van handen, voor kam en andere huiselijke toepassingen."
"ay", de kapitein antwoordde: "Als ik een moeder Ik wil bidden voor mijn kinderen geboren met dit in plaats van dat," en hij werpt een blik van trots op zijn ijzeren hand en één van minachting van de ander.
Nogmaals hij fronsde.
"Peter lappenpop mijn arm," zei hij, kun, "naar een krokodil die toevallig langskomen."
"Ik heb vaak," aldus Smee, "zag je vreemd opzien tegen de krokodillen."
"Niet van krokodillen," haak gecorrigeerde hem, "maar van die ene krokodil."
Hij neergelaten zijn stem.
"Het vonden mijn arm zoveel, Smee, dat zij heeft gevolgd en sindsdien is Van zee tot zee en van land tot land, likt haar lippen voor de rest van mij."
"In zekere zin", aldus Smee, "Het is een soort van compliment."
"Ik wil geen complimenten," haak blafte petulantly.
"Ik wil Peter Pan, die als eerste een bruut zijn voorliefde voor mij."
Hij ging op een grote paddestoel, en nu was er een pijlkoker in zijn stem.
"Smee," zei hij huskily, "dat krokodil had mij voordat dit, maar door een gelukkig toeval een klok die tick tick binnen en voordat hij kan me bereiken hoor ik de teek en de schroefuit."
Hij lachte, maar in een holle weg.
"Some Day," zei Smee, "De klok loopt, waarna hij krijgt ."
haak bevochtigd zijn droge lippen.
"Ay", zei hij, "dat is de angst die me achtervolgt."
